星期日駕個車子入東湧食海鮮真是羊b死了

又串羊b

你勁 人脈廣